悶悶地 㩒入黎吹吹水-3-

夜又唔想訓吹咩都得

陪我吹吹吹吹吹吹水

我飲緊豆腐

我飲緊豆漿

冇人想吹水架咩而家

無

點解

hi

-3-想去英國讀書

haloooooooo

去囉支持你-3-

有咩搞

同左右手玩咪唔悶

飲豆漿

咁夜仲飲

佢地唔同我玩

比老母迫 唔想飲

why

我中意飲凍豆漿

斬落黎 你玩佢

因為 唔凍

斬咗一隻手第二隻斬唔到了

無錢呀 比錢支持我ok-3-?

我仲窮過你 你比錢我食飯先-3-

幫你 人黎 刀

你好殘忍點可以咁對我

仁慈狗

好冷清 想當年傾到朝早都仲有得傾

你知我係邊個嘅話會唔捨得斬我

訓唔著

我地傾計啦咁

聽日諗住7點起身

平時有咩興趣呀

做咩咁早

因為佢7點要起身

呢度無人識麻糬

你男朋友？

而家你未識咗

my ex
分手一個月了但仲有keep住日日聯絡

你好掛住佢？

日日都好掛住

咁sad嘅做咩分手

點解要咁做

因為佢話果陣覺得chur 而且冇咩feel

點chur法先

衰仔

又係d on9理由

女

佢話我成日問佢做緊咩
我係隔幾個鐘先問

終於有人都係未訓

9成有第二個

=淡

通常用chur黎做分手理由真係好濕鳩 唔識協調架咩 咁就要分

冇第二個

你奶奶好大架？

藉口黎

大奶奶梗係大

佢依家少左覆我了

做我女朋友？

拍左好耐？

放低啦唔值得

一年

有幾大先

放唔低了
雖然自己生活好充實

你估下

愛情呢家野，就係要大家磨合溝通㗎啦，冇呢個決心就未學人拍拖啦

快啲放低啦 唔好再掛住佢

點解放唔低先 比少少時間自己

佢話單身好啲

你估吓你大啲定我大啲

你掛

日日都係凌晨先出事

一年啫 放低喇

比自己做咩

岩啊 出咗問題拎出黎傾磨合吓先走得長遠

I cant

起到大把人陪你傾計唔好諗咁多

我用左半年就已經行出黎

日頭讀書
但夜晚就會突然好灰

想當年我個10年都可以你都得

我都唔知邊個大啲

初戀黎既?

我會諗佢有咩好 但又諗唔到
就係好掛住佢

啫係想flirt女囉

夜晚係適合思考嘅時候

冇所謂啦
邊個大啲都一樣

我唔想放低

佢算係初戀

佢係女 冇男fd

越去唸只會令自己困得更深

讀讀下書諗起佢

咪咁喇 絲 放開自己

但依家仲有日日同佢text
好想復合

好想復合

初戀係難放低D, 我同佢散左都差唔多6,7 年, 雖然把口話放低左, 但有時夜晚都唔知JM9 諗返起佢

始終都係一段經歷

訓啦柒頭

我唔係 佢係 但呢次係最deep既一次
我唔想放低

啫係你都係女

下個會更好

我同我初戀一齊咗4年啱啱都散咗

yes

你又唔訓

唔想識人/有下個

咩事

做咩散啊又

日日打機 頹

佢話我太悶太木獨唔識tum佢

咁又真係幾慘吓

你提出既?

我都係 廢青咁

玩咩

絲打就ok-3-

一齊4年宜家先有意見？

4年耐咗可能真係會因為哩啲野而愈黎愈頂唔順 但我覺得如果有咩唔中意點都要拎咗出黎傾先囉唉

但係你好似好辛苦咁

唔想放低唔想識人
雖然佢2d面成面暗瘡又肥又懶又冇咩興趣

我係啊-3-

之前吵完打算大家冷靜下先就無搵佢，再搵返佢時佢話我已經放棄咗仳

想同佢和好

聽朝返8點但毫無睡意

乜你講到咁差嘅

佢

走堂啦唔好番

平時積落D 不滿一次過爆曬出黎

佢真係
好難數到佢優點
但無論我點諗佢衰野 去到夜深就好掛住佢

Apex legends

悶到發霉，一個月先出一次街

早起好辛苦
連續幾日都賴床

唔得 D女好正一定要返

rubbish game

咁岩岩開始果時佢有咩吸引到你

唔開心 可以傾下？

一定唔夠我咁正

咁有咩good game

有咩心事呀?

我玩第五人格

可以呀 安慰你

相處得舒服 就日久生情
佢係ig p走啲痘痘
啲相幾好睇 真人就

非gay

好憎人p圖

人生

我絲黎哈哈

但佢塊面太爛

可能係啦，但有時性格都唔係咁易改，平時出街我覺得其實周圍行下傾下計都可以好開心，但佢就鍾意周圍去玩，想要有活動嘅

鍾意左一個大我20歲嘅男人

都唔明有咩好玩

冇問題 加油

唔怪得叫古一招

鍾意一個人絕對唔係一個問題

如果真係咁著緊佢試吓改少少野先都可以吖我覺得傾完

唉

咁做咩唔開心 佢有家室？

哈哈哈哈哈可能我小學雞

學下扭波過人囉

2019啦 有咩問題

有咩game好玩

第五人格呀 add me

個男人單身 冇結過婚 冇細路 但係佢係一個唔會結婚嘅人 將來？

我有盡過力，但可惜宜家無機會了，宜家成日諗起以前嘅野搞到訓唔著，不過只可以怪自已無珍惜

訓唔著啊仆街

手機驚都是辣殺

唔結婚唔代表冇將來
記住拍拖唔係為結婚

唔明有乜好玩

點解唔會結婚

改善自己做個更好嘅人 charm charm

有冇人有經歷過

黎我屋企訓ok?

咁放棄佢囉

其實gay/les都會面對呢個問題

因為佢唔想 從來都唔想

希望啦但做人做到愈來愈頹

都岩你岩

包唔包的士錢車我去

唉 好痛苦

有我就好玩

好想訓

20年喎 有機？

搵啲興趣學吓做吓啦 會好開心架

我有車 車你黎？

但佢對你有無好感先 你又會唔會甘心無名份咁落去

訓啦唔好諗咁多唔開心野

多謝你

煩惱總比好事多

年齡從來都不是問題

大把忘年戀新聞

屌連登仔個個有錢JJ

我心情好返啲了

其實我對婚姻好執著 因為係比緊一個名份大家

爺孫戀都有啦，20年唔多啦

乖唔好唔開心

揸的士渣

大家都有

我特別少少

你地一齊左未既先?

咁就好

我都好想結婚呀

揸埋你個波啊

聽日唔知點撩佢傾計好

價值觀上嘅嘢好難處理嫁絲打 或者換一個角度諗 你都喺佢另一半啊？

包養我ok?
利申米八樣中上

令到佢想同你結婚

順其自然

比錢佢

試吓唔好撩一日

佢呢排有啲hea覆
覆幾隻字+少少sticker

我米五樣上上 你想要？

唔傾？

同我ok?
利申無車無樓日日捱M記金鐘樣

所以咪叫你唔好搵佢一日！

忘年戀 第一次聽 lol 我依加廿令歲 鍾意聽林憶蓮ge歌 佢問我點解咁鍾意憶蓮 我話可能我上一世生活係林憶蓮嘅年代 但早死左 今世繼續聽😂

死肥婆 我岩

同我ex 好似, weekend 一次要出去洗錢出去玩

如果佢搵我呢

但大家都係平民 唔係明星 冇咩錢

好浪漫唔知點解覺得

忙啫忙啫

樣上上咁自信

咁你未學佢之後hea覆番佢

真
利申 J過

其實大家都冇認真確立過呢段關係 但我係鍾意佢的

你信唔信

佢話要做project
問佢食咩 佢都淨係打：面/飯

驚以後都會咁

愛你

求教學

任J唔嬲

窮抈撚

咁你就一於唔好再同佢講野慢慢放低就搞掂

拍左先算啦

唔想放低

哈哈 我都覺

你sure 佢真係單身無家室?

咁有時趕project起上黎又真係唔想覆人既 我明啊搞到宜家無朋友

信住先

唉 邊個唔想

令佢覺得 有個老婆始終係好啲嘅 同佢一齊咗先 你做多啲好老婆會做嘅野 唔信佢一直都唔想結婚囉如果你好wifable嘅話

少啲搵佢？

堅冇 90%

屌我而家趕緊份 唔想做

又冇嘢好驚

訓醒做

我又唔係同佢住 又冇煮過飯比佢 唉

姑且比你信吓

絲打留個tg吹水？

但重點係佢要我諗節目

咁最基本都等佢忙完先既 起碼唔會覺得煩

deadline啦 薦起身做唔切

但唔知佢幾時忙完

唉屌喱家完全訓唔著

無圖無真相

其實我唔係好識玩連登 可以pm?

唔會比人band?

now go

心靈支持你

成人台先會...

同我傾淫計

連登冇pm

90% 希望佢無呃你啦

想睇我樣冇咁易啵

想吹水多啲

痴線

問佢啲同學

做完再吹

係咩哈哈 睇得太多成人台 sor 以為台台都係咁

同你whatsapp ok?

佢係台灣讀 唔識佢同學

世紀大淫娃

要唔要傾

但如果佢真係有呃我又可以點 唉

Ok come on bb

一邊吹一邊做囉

講笑你又信

得唔得嫁

係啊你又知嘅

OK 幾時得閒-3-

我信

whatsapped bbbbbbbbb

Add左

台灣一星期後搵佢

得 但要入房先

唉再試下訓再算

係咪到你話去邊果陣又話好悶, 好無聊

而家-3-

我5月3先開始得閒

咁姑且比你信埋

想打機

洗唔洗要埋我tg

訓啦唔好唔開心

OK 邊度-3-

打咩呀你又

唔使睇都feel到你靚 我又唔係狗公

荷蘭-3-

每隔一星期關心一下 唔好太多

可以 PM我

pes mobile

真係feel到我靚？

啱呀，去過嘅又唔想再去，又一定要有活動嘅，問佢有咩鍾意有咩興趣又話無，話鍾意係屋企

我鍾意果個喺美國-3-

-3-你又有份？

但日日都有keep住傾

我都好想去美國-3-

得我有

咁咪斬纜,唔好再比自己沉落去

訓到就好，幾個星期夜夜淨係訓幾個鐘

係咪得我一個玩傳說

我又有

點解得你先有

都唔好玩

時差16個鐘
好煩

玩lol仲好啦

你地想pm世紀大美女？

所以而家可以搵佢了

電腦太廢

將平時你同佢講既對話縮咁一半

-3-

再縮就一隻字一句啦

帶我玩

佢呢排好忙
我都係
屌屌屌屌屌你-3-就快死

世紀大美女

同我個ex 一樣. 把口就講留係屋企睇下戲煮下飯仲, 但睇到d fd ig story 又會發脾氣

廢pc

我最唔鍾意佢成日講人地男友點點點，人比人比死人呀大佬

其實我覺得少搵都係一件好事

佢平時唔用ig果啲
自己又會心思思想知佢做緊咩

我都唔勁C排仔

你同我個fd好似-3-

咁玩咩架佢 可能有第二個ac你唔知？

我都就死而家仲要打文-3-

-3-超

我仲廢

冇啦
佢日日睇youtube片+台灣連登dcard+溫書做project

仲唔係狗公！！

同我玩鋪 完我夢 想訓

我唔識玩呀 點解冇人同我玩第五人格？

學霸feel

屌牙-3-
點解

佢係臨尾先溫

agger. 最唔中意就係拎D 無謂野同班姐妹鬥

這有嘗試過玩 路痴起上黎 game都唔弱

OMFG 除左whatsapp真係基本無其他？

文青非狗公

一齊咗4年都無點聽過佢讚下我

whatsapp+tg+v7

但佢係唔會更新post果隻

因為係咁打-3- -3-

佢台灣你香港 真係好難keep

好彩我唔係路痴 路痴真係玩唔到

我係文青女神

咁又慘啲 我好中意讚人

crazy4點了

好多時會互相send生活相
唔知點解呢2日少左

唔洗再受氣, 都係好事黎既.
聽日返9, 我都係訓先, 巴打你都早D 休息喇.

之前幫佢做英文功課，都無點報答下我啱得6成頌鬧返我轉頭

早抖了

好衰啵咁 當你老馮咁

大把人係咁啦-3-

成日聽到有人同我講呢句
唔知想點[

我轉咗名 成日比人以為我係男人

可以早d休息就好啦訓到就唔會入黎啦

我都唔知我想點-3-

佢美國我香港

留tg一齊交流下

傻狗名-3-

mkname

PMED

9成趕project

讀ive時差唔多幫佢做曬英文功課，其他都幫佢check gramme同唔夠字數嘅話再加長，宜家好似俾人用完之後踢開咁

佢英國我香港

好啦

我訓教lu 88

-3-想去英國

點解係傻狗-3-

use grammarly

小動物-3-

早抖

你識我就唔會覺得係mk

係變態

想去美國

你地兩個曳曳啊咁想要我tg

早啲訓

想點

佢連word提佢個d都懶得改

我係想要果位巴打tg
你走啦-3-

去啦飛飛飛飛飛飛

都話無錢-3-

好可愛嘅小兔兔

諗多啲佢既衰野就放得低

啲學費真係好貴
其實我想去好耐

係可愛

88
快d訓la xd

好想飛反轉 邊到都得

想去非洲

愈諗得多只會鈎起更多回憶

好呀 比你地兩個搞機機-3-

有錢無假

叫佢飛番番黎-3-

兔兔好咩

你留我pm你啦

組團去？

做乜鬼呀
我係想去讀書呀-3-

所以未話你似我個fd 佢都好想去英國-3-

你又訓？

飛黎我個心到

琴日DEL左TG了

想去m記食早餐添

有得撚 去邊玩

兔兔唔好咩

快啲留啦仲唔係機會？

套路

叫個學校開黎香港-3-

咪扮FD啦 同你唔熟
我無同人講過-3-

不要吃m記

去長洲玩住先
依家有我同樓豬

係 我好多

邊個同你去長洲

屌你-3-又撚我

你留先

我仲撚住去南丫島

糕
想莊

但我個fd有同我講過-3-

都得
我同樓豬join

學野

魔神哥想要你

你個FD係咪講野好低B

去梅窩吖笨

又關我事

巧啊巧啊

如果我係霸王你會係啲咩？

係啊 似足你

等齊人出發

有不了

路過中槍

琴晚夢到自己養狗
好想養返隻-3-

係啲咩啊

你講起呢啲 我有好多貨仔講

狗狗

我都想養狗狗-3-

你會係支弓

好撚想聽！！！！！

唔要連登臭狗
想要貴婦狗

仲唔係我？

掂唔掂先

狗養狗咁搞笑-3-

有排講

都話我係兔兔-3-

講啦 我聽

係邊學反黎

SEND個狗樣比我睇下先

想食兔兔-3-

ig今日見到

兔兔養唔養狗狗

可以

咁殘忍？

養呀 咩狗狗先

有雀仔叫緊

連狗

一開ig就見到廣告有兩隻貴婦狗-3-
又比連仔stalk

我黎-3-突然想唱歌

邊到

都幾好聽啵-3-繼續唱啊

啲故呢呢呢呢呢呢

仲有冇多D flirt女語錄

佢訓到gur gur聲喇-3-

有呀勁多

咁未變咗隻豬-3-

係-3-
變左動物園

話說我以前做間賣衫
個日既朝早大約8:30am
有個阿婆入左黎咩都無講 拎左件白色衫系我面暗示要試衫
入左去大概5分鐘都無哂聲氣之際 其間我無行開過個門口
。。。好快我腦細反黎問我做乜企係到 我話有人係入面試衫但無出過黎

木造嘅門叫木門 鐵造嘅門叫鐵門 咁由幸福造嘅係咩

咁未好得意-3-

好驚啦開始

啪啪啪！

阿腦細一句都無講開左道更衣室門 我地同一時間只係見到地下有個件白色衫 人係沒有的

好驚-3-

屌好驚自己一個緊

錯
係我們(門）

以為係淫蕩撩

經過個件事之後我比腦細打左入冷宮 調左去更加靜既鋪 又遇到

好恐怖

點解要打入冷宮

你嘅思想

佢話我有妄想被迫害症diu

我都想問
打入後宮唔得咩

對唔住囉

想聽

有啲好笑哩個理由

都得-3-

聽咩

要問女仔：如果今日你係畫家 咁我會係啲咩

淫蕩撩

又落大雨

筆？

無雨-3-你住邊

你淫呀你想聽淫蕩撩

你知答案？

最恐怖既係 有日係冷宮做狗既時間 聽到有人拍更衣室道門 仲要好似係入面拍咁 當堂面都青埋

唔G

住你個心

屌點解咁撚驚嘅 咁你點

我會係插畫家-3-

有人霸左喇-3-

即刻炒腦細 閃

好想被樓主flirt

示範吓正經撩比你睇啫-3-

麼牙
學野先

咪我囉

細鋪頭？

屌
想食拉麵

係

咁你都要有位比我入先得架

係 但好多地鐵站都有佢既分店

機

撩人架？

吓 以後小心啲

你想入邊個位-3-

我覺得你好似一朵花

想食咪想食
撩你個死人頭

仲有好撚多貨半世人都係咁

我個頭 係靚頭 ok?-3-

開估

仲有冇其他野聽

搞到我好想學插花

hii

靚狗頭就ok-3-

聽日同樣時間 我再講

你好

多啲啦

點解 你訓拿？

抄低了

你唔可以下下咁快開估！

終於有睡意。各位我閃喇 早抖

訓一個鐘起身

你知唔知礦泉水同你啲口水有咩地方係似嘅？

星期日南丫島見

nite

好啦早抖啦我會掛住你的

咁一個鐘後見

等你

插水？

兩樣我都好想飲

甜D？

呢個低質左-3-

平時撩人果啲我覺得麻麻地 今次啲貨真心正

ok

上網睇啲搭訕片睇到好尷尬-3-

用呢D flirt女實被佢block都似

我都訓兩位晚安

岩啊just for fun actually

晚安了

又話基

個個都訓晒

樓主tg呢

你做咩咁想要

想被你flirt

我好乖唔flirt人

好多人比負皮我做錯咗啲咩

-.-v

認得你

唉攰啦早抖
仲可以瞓兩個鐘

禾矛入過黎吹水喎

我都勁眼訓其實早抖

但好多po都見過梨啵

矛可能 禾新會然 今日第一日上-.-

緊禾另挫淫囉-3-

btw你把聲ho jeng

邊度有聲聽

要！

唯有係咁

起我底

唔開心或者想傾計搵我開心啲啦乖

唔話你知

你上面話左俾我知啦

thx

你冇份

pmed-3-

hi woke up

典解喎

hi you are so late

因為本小姐美豔絕倫

男人老狗叫自己小姐

走啦唔想要搞大佢

食咩好

對唔住囉咁-3-

食dinner

咁我棄po潛水

join-3-

我可以tg搵你

又要食飯

突然覺得食飯好攰

你地有冇人中意玩吓board game, card game咁呀 可以約出黎一齊玩呀 識吓新朋友開心玩幾好

不嬲唔中意搵飯食 好晒時間 想一直坐起到lol

轉走個username你未搵唔到

仲飽緊-3-岩岩4點半先食完lunch

最近我好中意玩一夜狼人 最多可以10個人玩 你地有興趣嘅話出黎玩吓

唉 今日放想放負

好

我都覺 好曬時間

5月2先join得唔得

食又要撚食咩 唔食又好似對唔住自己咁

唔好咁啦我知錯了

來 我聽你講

岩呀 唔食對身體又唔好

乖 我原諒你

M記 大快活 輪流

忙

but so unhealthy woooooo

忙裡偷閒

大快活can be healthy

exam very important

this can be but McDonald can't

讀緊咩書呀你

then change to 大家樂etc

dseg

點解可以有lihkg account ge

但feels cheap 食得唔開心

I have 3 account
1邀請碼+兩個上網行

自己煮is priceless

係咪真-3-
我玩開board game

wtf咁多輸比你了

真呀 我勁中意玩-3-

dse仲上得連登 咁都無乜所謂啦

網上行可以任開

遲啲dl返tg同你玩-3-

有
依家休息緊 琴日讀數讀到2am

唔岩口味

好想放負

魚蛋河 牛腩河

玩啲咩 係玩出黎玩真card/board games啦-3-

just do it

洗唔洗姐姐幫你補習？

放啦比你放

都得
玩avalon /牛頭/ trpg 果啲-3-

me 人生5**

我中意食

點拎

eat everyday

補欣師

屌我唔見咗個韓版牛頭 勁想死

咁未去含

真咩 咁算啦 你自己努力好了

乜鳩韓版-.-

起韓國買嘅-.-

一陣又要讀數了

巴打pm

我可以補到中英bio

咁有咩分別-.-

有紀念價值-3-

on9-3-

你dse best 5攞咩

我中數通應該有5up 其他5g

唔自爆

加油 有三科5up都夠打

又貴又唔好食

點自爆

無限放緊

睇去邊間食架啫 你肯放負未

好岸鳩 無帶鎖匙

講咗你地未知我幾分

咁慘 住邊區 黎搵你陪吓你

Cu N展/fintech only

go cafe

cu enginee 收好低唔係咩

yes
唔想執屎唔想乞食唔想做big 4
得呢行

我係公司 宜家好想柯屎

走唔撚到

柯囉 快啲柯 唔好忍

加油呀咁你！

唔想幫自己執屎

咁忍到佢變一粒粒嘅屎先

我自己都唔知應唔應付到engine/cs
engine讀得deep過fintech
寧願讀低分既engine

咁有咩所謂

明明唔洗OT 因爲條鎖匙

down住第五人格黎玩住先

對住部電腦放負

傳說玩

好難玩 都唔好玩 係玩都玩lol

一齊玩

係咪啊

係
聽晚

-.-

same lol玩唔到

幾時唱歌俾禾聽

想聽咩歌仔呀

元朗知錯

改咗嘅版本-3-？

勁歌金曲

樓豬有無掛住我-3-？

你地有冇掛住我-3-？

唔識唱

你比歌詞我

小幸運

樓豬早抖
今朝差D頂唔住

樓豬佢一早訓到gur gur聲了

聽日唱

ok try try

早抖啦我都訓先大家！

未囉岩岩睇緊日文

我都想學

一齊學-3-
做咩想知-3-

做乜又斜體粗體-3-
咁耐無上水去左邊-3-

唱未？

啱啱改名？
我都係想搵人傾吓計啫

SoundCloud都del咗
我係咪嚇親你

生智慧齒好痛痛

邊位呀你

前幾日終於mok咗牙！

恭喜晒你喎

痛撚死

食panadol

食都唔掂了
要直接用羹磨爛敷落附近啲牙肉到

咁慘 take care then

想學結他

學囉

好似好難 同埋入咗U先學好似好遲
驚報course學嘅話其他同level嘅細我10歲

youtube囉
btw其實你無聊冇野做點解唔搵fd傾計要起到同我講野lol

可以both㗎嘛
你無覆我嗰陣咪同fd傾緊

咁點解要起到同我傾

因為無聊(*☻-☻*)
又咁啱見到你
真係第一次search吹水post睇到有識嘅人

咁你可以私底下搵我嘅如果你識我

但我又唔confirm你係咪我識嗰個！

你試吓

唔自爆喎

咁如果我係你識果個你都知我邊個啦 有咩所謂想同我傾計未直接搵我

唔想比你知呢個ac係me

今晚dead 要2000字 點算

咁唔好同我傾

submit完搵你會唔會覆me先

睇你邊到搵我啦

tg啦 但你改咗username

冇用tg

唔怪得無咗 唔係我都唔會連登覆你

真係識我會唔會唔識直接搵我

搵咗intern未？

搵咩internSorry I am not your friend